（認真）如果將首歌由個喇叭開到最大聲

開最大聲播出黎
然後錄底佢
再播出黎 又錄底佢
無限loop 有冇得整到爆音 震爆玻璃窗

緊急
一陣要落 周六福

我係戇鳩仔

3樓有3仔 4樓有4仔

等睇 呀森一族無限大聲公

屌你成班on9仔騎劫我個post

原來漏左一步
播出黎個時又係扭到最大聲先再錄

左腳踩右腳，再右腳踩左腳，不斷重複，
會飛天

自己唔敢試 要搵連登仔幫你埋單

收音設備既收音量有上限...
喇叭既放音量有上限

緊係唔敢試啦
第一步已經嘈到仆街

ching 有道理

好似咁